有無人係現場掉左電話？

如題，用小木偶case

你部電話好安全，機主請打返黎

push

跌左寧願唔要，小心黑警

岩岩先係入面放行，如果機主有懷疑都無辦法

頭先有位巴打想返轉頭想搵

比差佬屌走 話留哂資料 搵到會比返佢

相信係佢

你幫佢著番機先

著左

推

Push

已聯絡機主，大家好好休息